[發洩]大家一齊入黎講下另一半壞話

有無人另一人半係好唔識顧你感受，好唔成熟?
我好愛我女朋友，但有時真係好辛苦，你有啲做得唔好，唔緊要，但其實你可唔可以改下?
我最唔鍾意既事/特質如下：
1. 無交帶/唔負責任
成日我約佢，佢都唔會即刻confirm，永遠都話再覆你，然後好多次都係到果日既時候就同我講：呀，唔記得約左邊個邊個添

2. 唔會留星期日俾你
好似好閒，但佢星期六都要返工，大家又住得遠，所以可以見耐啲既日子都係得星期日，你話朋友難約，間唔中一次兩次星期日陪frd我都明，我都會
但點解你可以連續兩個月既星期日都要約左人唔會留下俾我?

3. 唔會顧你感受/永遠朋友優先
成日應承左見，但有frd約永遠都會放我飛機
最過份係有次，佢同朋友返左大陸玩，咁我地約左夜晚啦
我放左工成九個字都無覆我(佢買左上網卡)，然後我已經上左巴士去關口接佢，差唔多到佢先話：唔食啦，同frd食埋夜晚先
搞到我要搭多兩個鐘車先返到屋企

4. 言而無信
大部份應承咗我既野都做唔到
例如應承我下次會去佢屋企以外既區食飯，最後佢都係要我入去搵佢，唔入去既話就話下次先見

5. 佢做就得，你做就唔得
自己約咗人食飯永遠都唔會講，完場之後先會覆我話約咗人食
都唔係問題嘅，但點解我唔預先同你講嘅話你會嬲?

太多太多
你話你講到佢咁差嘅話做咩仲一齊
嗯，佢都係成日咁講
但我係愛你，想同你繼續一齊先想你改善下，進步下
唔好同我講話愛佢就接受佢一切，唔好要人改
呢啲嘢其實係對另一半既基本尊重
你諗真啲，我咁樣對返你既你係咪又接受到?
唔得既，不如大家一齊進步啦好冇
你口口聲聲話愛我好驚同我分手嘅話咁你不如試下放多少少心機落愛情到啦

尊重frd又識，咁點解唔識尊重男友呢?

真係唔明點解呢啲閪女人都可以有男朋友
出面咁多正正常常既女就冇

呻完好番去做狗喇

你係男朋友定係兵

啱啱因為3.鬧交，我唔會氹佢

你做得唔好唔係問題，問題係你唔覺得自己有問題
如果知嘅話，唔該反省下
另一半對你好唔係老馮
唔會出軌已經好好，更何況唔止係咁，點解唔識珍惜

無人一齊入黎傾下心事

佢似係唔中意你

女朋友好好，冇咩好挑剔

成日講認真野既時候嘻皮笑臉 唔係咁喜歡呢點

你比佢食到咁 佢擺你係咁低priority都正常啦 搞極都唔走

港女不嬲唔顧男朋友感受

所以ching食日本妹?

有冇方法搞搞佢

奇怪係我冷淡咗佢會話唔開心，又話驚keep住咁會分手咁

垃圾

騎牛搵馬
未搵到馬JE 傻仔

因為個啲女都高要求

中出即飛

煮飯俾佢食仲要幫佢洗埋碗......

講咁多一睇就知你愛佢多過佢愛你
一睇就知佢鐘意對住班朋友多過對你
喺愛情裏面其實應該要有平等嘅感覺比到對方
如果真係愛一個人唔會做得出呢啲唔顧你感受嘅嘢

成日逼我含撚，含完就直接插入嚟 前戲都無

我都有

我認

Ching講得好
但而家有冇得救

成日話兩隻貓親我唔親你
你諗下你用左幾多時間陪佢地
佢兩隻有眼睇的，餵糧剷屎睇醫生都係我
我行到邊，佢兩隻跟到邊，係好合理的

當然，日本妺理我感受先

你自己唔提分手啫

成日匿埋，樣都未比我見過

你地會唔會抽到時間出黎傾吓
雖然係難講出口但可以表達吓比佢知你自己感覺唔好受
因為其實有時可能條女都唔知自己忽略左你
睇你宜家咁應該都唔係想分手
睇吓條女反應先再算啦

我覺得樓主女朋友唔係好愛你
愛一個人點會唔想成日見，就算話要留返啲空間俾大家，都唔會連續兩個月嘅星期日都唔留俾你
平時又唔顧你感受
你好似後備咁

未出世

你確定你女朋友真係愛你？
巴打似做咗兵多啲喎

佢真係太太太好
我可以遇上佢 仲可以一齊 仲可以去到結婚組織家庭
應該已用盡我所有運氣
我真係要多謝前世嘅自己做好事積德所以今世可以享下福

確實照樓主咁講真係睇唔出你女朋友有幾愛你
或者調翻轉樓主可以問翻自己有冇被愛嘅感覺

巴打長痛不如短痛 快刀斬亂麻 咁樣拖都係等佢搵到一個佢鐘意既人然後飛左你 根本傾都唔洗傾 鐘意你既點會唔想每個假期都一齊 就算要理朋友都唔係連續兩個月啦 仲有做野無交帶 同講左既野做唔到 係對你咋 對佢啲朋友

佢唔鍾意😟

分手 唔該 唔好作賤自己
如果你同佢既關係係唔平等
冇野好講

一樣優點都搵唔到

覺得自己既另一半好好
唔捨得彈佢

同樓主1同4差唔多

除此之外就完美了

佢遇到個中意嘅就會即刻飛你信唔信

成日遲到 大男人 食煙 唔顧我感受得我顧佢

我話好掛住佢 掛到忍唔住喊
佢話我有病-_-

雖然平時相處時對我好好
但係又對我嘅野勁唔上心 我講過嘅野永遠都唔記得講左幾次都唔記得都要問 有時仲話返我轉頭唔講佢知
我鍾意啲咩 想做乜野、想去邊到個啲更加唔洗講

但佢又有時會記得 大概五十次都有一次嘅
我已經好開心好開心

之前係度擺同個ex既親密照做icon
話咩突然諗起同佢既事好感動
跟著早排又發現佢擺ex既合照係銀包
聲稱話係唔記得拎返出黎
再爛啲呀你啲藉口屌你老母

咁仆街

我個ex同你條女做啲嘢一模一樣所以佢成為左前度可以講佢愛極你有限 自己睇路

我好愛依家個女朋友 我好就佢 就到連自己都會唔開心 因為我知道相處係要互相遷就 但我已經分唔清幾時唔可以再就落去

其實有陣時你講嘅野真係好閪 令到我好撚唔開心

樓主太就條女
唔覺佢有幾愛你

其實我覺得我男朋友好好，可能因為前任太差
佢係脾氣唔好，小小事都會好易燥
啱啱拍拖嗰陣我地成日嗌交，因為我覺得佢唔緊張我，成日掛住做嘢唔陪我，仲要覺得我阻住佢做嘢，佢去露營去旅行都唔會同我講
不過而家佢反而好痴我，見唔到我就唔開心，又成日買小禮物氹我，就算嗌交最後都會氹返我

你咁都唔分手 你好難搵到個差過呢件

我個個都係咁無交帶，約左等梗佢幾個鐘無wtsapp，等到你問佢原來係同梗frd食飯唔記得左你
屌9佢就成日側側膊講其他野扯開話題，比人個感覺係極度唔認真

你唔多似係佢男朋友喎 Hurt啲講句 你係咪自己做左兵都唔知咋 就算你真係佢男朋友 你自己諗下你值唔值得繼續咁樣俾人對待啦

佢似唔多care你

飛啦仆街

好似係你單方面縱容佢喎
你都識講遷就係互相
但你做到咁你另一半都好似無照顧到你感受喎

你唔對人閪就人地對你閪
利申最緊要靚

我又發洩下
1. 我男朋友成日話我唔夠細心
有次朝早起身返工幫佢閂窗先
我原意係驚佢換衫會凍，閂定先
佢就一句「你做咩呀又？」
我就話「閂定窗呀」
佢「我屋企係度呀 唔洗閂呀」
我「喔 咁開返啦 我唔知嘛」
果下真係好sad，但唔想講咁又

2. 一開始岩岩識果時會主動叫我傾電話
呢家打比佢就問「做咩呀？你好悶呀？傾囉！」
然後搞到好似我逼緊佢傾咁
傾都冇癮

有時會諗點解佢同friend出街會咁開心，笑得大大聲，但同我出街有時會無野講，我又令唔到佢笑得好開心，會諗其實係咪我帶唔到咩野俾佢

你地同居?

努力去識囉，乜人都總會有人鍾意

多謝巴打意見先
有傾過
但佢總係會逃避我同佢之間嘅問題，條氣順咗就算，我再提會發脾氣
我係有諗過分手，但係每次我想講出口時佢都會好似有讀心術咁無啦啦對我好同氹下我然後我就講唔口

咁我可以點

我都係
感覺我喺佢生活中嘅priority好低

同親佢講，話佢唔重視我，佢就淨係會話唔係唔係咁
再講會發脾氣，叫我唔好再同佢啲朋友比較，鬧我煩

我都有少少覺嘅
最大好處咪佢無乜異性朋友囉

巴打你都一定係個好老公啦，祝福你地!

一時時啦
老實講睇佢行為同點對我，我就真係唔係好覺得佢重視我啦

咁都仲係另一半咩

其實係好多女人本性係咁，定係因為有人縱佢先會變成咁?

咁巴打仲同佢一齊? 因為好愛?

巴打幸福

但1，4個問題其實好嚴重

暫時佢都佢無識過咩男仔嘅都

男人老狗遲到要女人等，仆街啦佢

其實已經好好啦，對你好已經好足夠，有啲係人嘅本質黎，無得強求
除非你話知道佢對ex唔係咁就話姐

今日又遲半個鐘

好on9, 分得啦仲活係回憶當中
好易出事

thx ching
咁師兄而家果個點

可能同我一樣，個頭開得差，乜都就晒，女人會得吋進尺，好仆街

係你自己縱到佢咁 你唔應該怨人
你係佢心中可能連朋友都不如

其實應該點做
一開頭唔好太就先得?
遇到對方想你就既時候可以點拒絕又唔傷感情?

咁好
咁而家去旅行會唔會唔同你講

你地經歷話啲咩令佢改變

好過我ex囉

小事姐，其實食飯唔覆都好正常嘅，咁又影響唔到你
你話好似我情況咁，佢唔講出左去食飯但又要你講就話姐

下佢本身約左搵我我等梗佢個禾

做咗兩年大將軍

我都覺
但佢不斷否認
不過又駁唔到我

其他野點先，對你好嘅就算啦，知足，珍惜

其實好正常
我對住成班仔都玩得放啲
對得另一半耐咗會似屋企人咁
你會唔會同你爸媽日日玩得好開心先
唔好介懷

你同另一半果隻開心係比較內儉同深層次，唔係表面上要嘻嘻哈哈果隻
咁當然有啲做到情侶都係咁，但好睇人

拍左幾耐先，一開頭係咪咁先

咁不如你又試下遲半個鐘，或者佢一遲你就話唔撚見，返屋企/約咗其他人
等佢知幾嚴重

唔通佢會爆seed大講真心話咩自私ge人唔會承認自己有問題

但我地一齊左都無兩個月。。。。同埋佢係絲，佢會同班仔玩到好開心

佢根本無當過你另一半
拍落去有意思咩
有終一日只會係佢飛你
佢唔會點唔開心 得你一個喊

而家單身

咁雙向嘅
我對你好原意係想大家相處得開心，無諗過會縱到你對我差姐
咁見到你差緊係想你改下
咁唔通我係咪話：最衰我太好啦
咁咩
咁都叫怨人
難道又係我錯晒?

好似咁，學校係咁鼓勵學生讀書都係想佢讀得好啲
有啲學生受唔住壓力反而唔去讀，咁係咪又係學校錯晒
咁你唔可以覺得我係錯晒，女人本性衰，得吋進尺咁都有錯
唔係我有份造成就代表我錯撚晒

但最後有無去返見你
之前有無約實晒時間地點?

你碌臭鳩，有錢就送晒畀cosplay臭雞洗
仲要話：你好可愛呀，我永遠支持你
呃我話扔咗，轉過頭又再買
同你講分手仲要屌鳩返我轉頭
話咩買唔代表想屌人
有能力你屌咗啦，博乜撚嘴呀臭鳩
為咗你拒絕過幾多人，你都係唔會珍惜
對啲男人唔洗咁好，見到啲臭雞腿張開咪又係衝埋去

正常人都唔會走去搵cosplay臭雞
你自己去搵on9仔去拍

係呀，自私

咁接受唔到就早少少分啦
呢樣野我保證，唔會改到
你一係接受，一係分
反正無兩個月

係呀 一開始佢做得有問題嘅時候就要話
講出你嘅感受 好似冇交帶呢啲
你咪話你都係關心佢
其實我之前都有時冇交帶。。
我條女會話：你咩都唔同我講 當我呀豬呀狗？？
佢係講笑tone咁串我
之後我都會慢慢改進
但樓主你條女應該習慣咗呢個模式
應該幾難改。。
如果你依家要求佢 佢可能會話：你以前唔係咁架！！
Good luck啦樓主

其實咁多點加加埋埋你都係想同佢見多啲
不過佢放朋友前過你

我成日都好想見我男朋友
我留晒啲假比佢 有時約左fd都會因為男朋友話得閒可以見而推啲fd
作為女朋友既角色黎講
佢似係對你淡左
如果佢好愛你 佢會成日都想見你

呢個on9喎
沉迷得呢啲野嘅人都唔方好啦

拍咗5年架啦
正臭鳩，以前仲想畀帽我
見佢text得咁開心走去望下
鳩縮都黎唔切
正臭鳩，已分手

其實佢係唔係冇放你比其他野重要？
所以先唔firm實 有朋友約就出 冇先同你出
反正你都留左比佢

似係
打算緊以後唔firm實就點都唔會留俾佢

咁都浪費到五年
祝你下個更好

你做唔做到先？
同埋睇你咁講
如果佢得閒你唔得 佢一定發惡wor

咁多一個朋友又真係有好處
唔係成日單獨見呀，日日WhatsApp 或者講啲野好close嘅話就算啦

c打好好，會因為男朋友得閒而推下朋友，不過唔好成日推囉，推得多朋友都唔理你啦
希望你男朋友之後會對你好啲

屌好撚中，佢真係咁講過
我試過架喎講笑咁講等佢知唔好咁
但佢唔受

會呀，因為而家我都狠心咗
起碼唔係隨傳隨到，佢講乜都幫

我講我老婆

哈哈，咁好sweet

以上所有 就係我前度既問題

係其實好多女都係咁啦
養唔熟呀啲女

想呻 一齊咗幾個月 頭一個月嗌交可能事後都會大家say返sorry 但之後得我講sorry 佢好似覺得自己啱曬 其實我唔係想你氹 只係我想你知件事大家都有錯 我又怕同你講可唔可以say sorry你又發癲 其實我好大壓力 喊唔停
呻完又要返去做佢隻狗笑口勢勢面對佢喇 其實我唔知我可以忍到幾耐 幾個月已經咁

利申我係絲 比另一半食住 雖然係自願 但都想嘈交時大家都係理性

成日唔撚起身
冇野做就訓到三四點先醒

你再係咁會變成我情況咁
點頭是岸啦

你另一半c定巴

好燥

事件一
6點同佢講今晚去我家姐屋企食飯
就去家姐度先 叫佢遲下自己過去
7點半差唔多要開飯 打俾佢叫佢要出門口
路程過去大約只係10分鐘
佢話好
8點半見佢未到再打俾佢叫佢好快啲黎
佢話好
一路等到9點幾佢先到
個個已經食完
堅嬲
因為佢習慣每次自己屋企開飯都要人叫幾次先肯埋位食
去我家姐度都係咁

事件二
由尋日開始已經叫佢幫我切西瓜
驚再唔食變壞嘥曬
次次都係自己切
因為呢個皮太硬先叫佢

尋日叫完佢話好但冇左件事
今日晏晝再叫佢話好但要食完飯先
今晚去完家姐度食飯返到屋企
再叫佢就掛住打機連應都冇應
11點叫一次 12點叫一次 全部唔應

等到1點堅嬲去廚房自己切
先終於肯開聲話打完鋪機先再等多一陣
冇理佢自己做
先過黎話等佢黎做
咁堅嬲冇理佢
佢就直接返入房繼續打機

嬲得滯+皮太硬切到手
爆燥
因為本身今晚等佢去家姐度食飯已經三催四請
等左足足2個鐘
夾埋呢樣真係接受唔撚到
痴撚線有野求人真係世界級慘

終於明點撚解有啲凶案係條友隊冧另一半再自己跳樓死
有時火遮眼起上黎真係話唔埋
當然唔係講緊切個西瓜呢啲事
如果係知道老公包二奶之類呢啲
都咪話可以好容易控制到情緒

因為你唔重要

唔係覆緊我嗎？

而家佢剩係會同我去旅行

我諗佢意思係 你太過遷就你女朋友
你所收到同你付出 係唔對等ge對待姐

但正常人會識do 係呢個女仔得寸進尺 食住你黎上

但我覺得如果我講分手佢係唔會挽留既人黎
其實佢唔發癲既時候係幾好 但一癲起上黎就好似另一個人 唉

講緊你過份遷就，而家你似係單向 佢當你老鳳
你要去學下一收一放
你一味放 不知不覺間大家既距離 只會越放越遠

我係絲打

我ex就係到 咁依加自己做錯仲將負責推落我到
仲要我去氹去認錯去包容
因為佢中意那話既女人
以前既我做放低身段
但依加 唔會了 我可以聽話 但唔會冇條件地聽話

1.覆機永遠都好慢
唔係忙緊既話可能個幾鐘到覆一句
忙既話會全日唔見左 直接唔覆機 就算到左第日佢睇到都唔會覆番

2.唔會主動搵我
咩形式都好 都係我主動多 50次入面佢可能會有一兩次會主動sd d 野比我睇咁樣

3.唔會好緊張我/好關心我
唔開心既時候想搵佢傾我自己既問題 佢會應我 但都係問幾句件事就算 然後就唔覆機 唔會安慰下我 成日令我覺得佢係到hea 緊我
見到我唔開心 post 野 佢都唔會話問下咩事...

4. 放好少時間係我身上
成日都多野做 約親佢都要話睇下遲啲點先過一排先
勉強一星期見到一日 要我去佢屋企搵佢先見到 （仲要佢見到我啲反應都好似唔係話開心/覺得放鬆咁..）
有時兩星期先見一次 但佢都覺得有啲辛苦

唔係點撚樣釣住你呀

藉口黎姐
我一放假就去男朋友度都係咁
利申 住得唔近

其實佢做到咁都唔見得有幾鍾意你
點解仲要格硬繼續一齊
到最後你都係會發現自己唔開心同埋
發現佢根本唔係你想像中咁鍾意你
而加上黎呻 只係因為逃避緊依個真相姐...
Btw 巴打都似幾著緊女朋友 要搵個好d既唔難

iq高大晒？

我唔可以幫你做決定嫁喎
但我覺得確實會好似其他留言咁
佢只不過係一直拖緊
只要佢揾到另一個代替到你嘅，帶到新鮮感比佢嘅
就會飛起你嫁啦
對於女人黎講比人飛好樣衰嫁
嗲你兩句氹下你好易啫
我唔知你幾多歲啦
但如果拖下拖下拖到適婚年齡先話要揾過第二個認真嘅就太浪費時間啦係咪？
我都係建議你唔好拖太耐啦
要做決定嘅時候就做啦
祝福你

所以你要學識一收一放

依加呢 就睇佢啦 我唔會再理佢或者啲咩行動去補救
我愛佢 但可以冇左佢 我身邊唔係得佢一個
更何況佢唔珍惜我 就等佢錯過我啦

樓豬去左邊

你就要試真啲佢係唔珍惜你定係佢內向怕羞唔識得表達
如果你係以結婚為大前提 你就要諗清楚應唔應該再擺青春落去佢身上

上次搞到我慶恰恰唔俾我插入去
我西瓜你個蘋果
好彩我都識報服
睇到你上次臨高潮我唔郁
你哀求我個樣咩都爽晒

I know that feel樓主我條仔都中咗好幾樣 成日都係咁 我都覺得好辛苦

我屌你老母啊
係撚咁畀壓力我
又唔講自己想點
一路chur我 一路誨氣
有無諗過咁樣好精神折磨我
獲得關心同愛唔係靠咁嘅方法
咁樣只會增加我地嘅不安同仇緒
你係親手毀滅緊我地呢段感情啊

你可唔可以停止再毀滅
求下你啦

一係你其實想算嘅話 話畀我知好無
我真係好撚辛苦啊屌

樓主對方根本唔愛你喎
唔好再做人地家長得唔得
作賤自己好開心咩
呢段感情有乜令你堅持落去